求ban ac。。。。。。。。。。。。。。。

推

以後唔會再係網上再見到羊仔的圖

唔會再貼晚餐

肥絲成日貼我搞到我比同學發現左身份 比人威脅

開下膠post同叫下春都要比人騷擾

挽留

支持羊咩呀，期待可以同你再次見面啦bb

終於肯收皮啦咩

可以開香檳慶祝

輕輕一推

求admin 快d ban 7條生滋羊

帶埋肥絲一齊私奔啦

thx推

再見了

睇清楚邊d人當我係笑話 想我死好耐

😲😲😲

吓，無得再睇羊B食咩

點威脅

話我再開膠post就小心d

唔好走啦

想睇你扮女人

點知係同學？

佢講到我d資料

因為我比肥C大隻係咁貼我

睇人仆街最開心

肥絲呢？

真係垃圾，比肥絲玩壞

之前比車頭大燈係高登貼我 有人save左

寧願要你都唔要車頭大燈

好委屈你

因為之前有同佢whatsapp

抵死

我好鍾意鬧你人妖㗎

我都有你whatsapp喎

唔識得朋友嫁 邊估到有人咁賤無啦啦放人上網

咁你踢我出telegram group做乜

唔想你入我呢個朋友圈 要分開

咁抵撚你死

下 有咩問題

唔好走 你係連登特色之一

肥絲你真係好痴撚線

求ban都比少少誠意啦

g 持

比肥c折磨到呢個程度係真係幾慘

無錯 憨鳩仔係連登特色之一

喺

邊個再推 我屌邊個老母

生滋羊唔好走

原來羊仔咁慘

係囉 睇到佢咁講有啲慘 羊仔不要走

笑到我

咁你執返啲腸未啊 未就返去執啦
重推

咁你又推?

羊仔一路好走

大家唔好推
唔想羊b走

上面個幅笑死

pish

走未？

羊仔好慘

唔好推

喂 我屌曬你地老母 又迫害羊b
咪
撚
再
推
唔是講笑

羊羊唔好走呀

我 立即 屌曬你地老母
重係到推

你自己都推

你收皮吧

🚬

心淡

仲未死

走啦

重笑 想哭

做咩呀呀b

你嘅存在就係笑話

屌，有無搞撚錯

咁你就唔好po相

呀b 咪買佢怕，睇條柒頭做得出啲咩

你自爆都放啲高質j圖吖 臨死都做唔到少少貢獻

佢開過嘅post就係對連登嘅最大貢獻

呀b啲同學咁仆街，開膠post關佢地咩事

Ok

[img][/img]

羊b

自貼得就預左架啦廢柴

我幾時有自貼呀on9

羊仔，今次我撐你，你無做錯野，無理由要你走，請你留低，我挽留你

死開啦廢柴 由高登到lihkg 你班5p狗小圈子肯躝未
拖低哂高登 lihkg質素

你好撚高質？？？

要高質先屌得?
你班5p渣滓日日交換電話wtsapp tg 躝返5p 2kfun ok
濫交撚仆街死

現實識唔到朋友上網識唔撚得？

高登用黎比你交友
你夠膽玩比人起左底就已經抵死
弱智西死返5p招fd子

我認係我冇帶眼識人 估唔到有d人扮晒好人其實係咁賤

高登幾時有明文規定唔比人識朋友？

你班人跟風上高登以為好威
大把5p狗好似你咁傻西

on撚9 我上高登果時你都未戒奶呀

挽留 羊仔無錯

唔識咩叫入鄉隨俗 第一日上高登
定係以為見有交配計劃就可以比你搵食

你行開啦廢物
上高登 上到你班垃圾5p狗公成班湧入黎都唔知乜事

on9 我a0呀 冇用過呢d野黎聊人屌西

講到自己上左好耐咁

挽你老母
呢舊5p垃圾死返堆填區plx

呀b只係開叫春同膠post,佢唔係狗公無搵食囉，就算成日開post問有無人做佢女朋友嗰啲都係得個講字，真狗公同假膠都唔識分

屌你老母原來係死雞蟲

笑死人咩 5p狗咁就想轉移視線
要唔要放埋某人tg出黎

所以就話你天真
你識左人幾耐 了解有幾深入
同埋你條垃圾都係搞緊小圈子post

我幾時有搞小圈子？
我開post幾乎個個都回，唔夠人講就話埋人小圈子，垃圾到你

咁多人撐你啊 羊b 又屌我

死雞蟲手中沙連小圈子係乜都唔識分

咁你識左我幾耐呀 以為同我好熟呀 一句就可以斷定我係咩人？死雞蟲

連仔bam未？

你上左好耐啦咩？

比個最老院友獎條雞蟲啦

好心你就收手啦，玩夠喇

羊咩係戇鳩姐 但係佢真係冇呃蝦條

正確

唔好再post同key 羊b啲圖，佢有佢開岸鳩飲食post, 你咪捉你啲錯字。搞到影響到現實生活，佢係到自爆左兩次，算喇

羊咩

佢仲幾好人

人地依家俾同學搞

個樣唔似咁肥

咁仆街

挽留羊b

自己pm 自己？

得罪肥絲d 咩

同學入到我post見到相咪認得 我又冇改頭換面

鬼知

肥絲 羊咩都幾好人，係on9姐
on9 無罪

but 貼 圖都俾d 誠意啦
咁既圖連仔就唔ban你啦

google搵嫁

其實我好鐘意睇佢餓撚勿入劣食post

明明羊咩係比歡樂大家

見到咁多人撐羊b 好開心

羊b有冇考慮過整容

yes but afraid

整乜春啊 青靚白淨
不過啲腳趾真係有啲柒

你舊垃圾 個個台係咁R人fd子圍威喂 新舊登既5p毒瘤
乜野都駁唔到就 人格謀殺人老屈人係雞蟲
係咪要放埋no. tg先先肯收皮呀 人生(被)玩家

挽咩呀，到宜家都未bam, 姐係唔bam 啦下話

你行開啦
舊登 無絲打好似你咁高調咁圍爐
開lihkg壇 吸埋你件5p西入黎

佢係戇鳩得黎又蠢又廢
佢唔係冇呃蝦條 佢只不過係呃唔到姐
廢成咁無人吼

我點圍爐呀戇鳩仔，同幾個會員啱傾啲就叫圍爐？我有無唔比人入我啲post呀？死雞蟲講野無人理就老屈人5p同圍爐 咁撚鍾意舊登你唔死返返去，留喺度獻世呀？

下 你自己入雞蟲post講叫雞野就話人屈你
你咪放囉

cap埋圖都話人老屈你

我地個個都係舊登過黎嫁喎

證明左你根本冇上開高登

你有證據咪攞出嚟話佢呃蝦條囉，你雞蟲就梗架啦 你睇返佢啲叫春post,好多都係叫完就算，我有佢tg但佢只係同我講過羊仔啲野同埋send羊仔圖比我，如果佢係呃蝦條晨早比人爆出嚟啦，使等你條廢柴老屈？

我光明正大開post搵絲打做女朋友 係冇人吼only 我唔洗呃

點解你唔同吉野妹拍拖？佢咁care 你

點解我要同佢拍拖

你無人要囉

玩留

開膠pist係特色嚟 g持

屌 笑左

睇唔過眼條雞蟲老屈

你又知我冇人要 我暫時未有人要only

好呀，夠樂觀

咪痴線啦肥絲

你考唔考慮樓主姐

😂😂😂

冇追po
其實點解比人爆咗個張出嚟

樣

你問車頭大燈

咁樣仲唔夠證據 呢堆已經係action
同乜鬼大燈果堆5P友玩 交換no. tg contact
只係佢蠢比人爆左出黎
人以群分 物以類聚 你係咩人咪痴返咩人囉
btw 如果留言就等於雞蟲 我講香港獨立 係咪 即係搞緊香港獨立
好心你無學識又低層次 唔好上黎獻醜ok

唔好扮野啦
只係想博懵
睇下有無機會釣中水魚姐
你咁樣冇人吼係正路

係5p群圍威喂 佢柒得濟比人出賣左

你一定係社會上流人士，咁叻叻點解要上連登呀

佢呢件咁既垃圾
由高登到lihkg 成個狗公格好明顯 平時只係詐傻搵食 想遮蓋佢真正意圖
只係高登食唔到
再黎lihkg再博下有無機會

冇入咩whatsapp群

係車頭主動比tel我話同我做朋友 我隔左好耐先add左whatsapp 點知佢貼我上網

你都on9 高登同lihkg黎黎去去都係果班人 我叫左咁多年春 不嬲都開post話自己係狗公 我個個叫春post都係搵絲打做我女朋友 咁都叫遮蓋真正意圖

我完全冇入過任何whatsapp group囉 tg group就入好多

其實出得呢啲post好難話無呢個意圖

開咁多年都食唔到絲打

做咩icon放自己相咁on9 好慘

而佢又入咁多tg group 但都係食唔到

太有自信了

入咁多叫雞post話自己唔係雞蟲

姐係你係想做狗公同揾下蝦條呃但咁多年都呃唔到

雞蟲與狗公難怪雞犬不寧

入左幾個group only

我放自己相係whatsapp有咩問題 我又唔係放係telegram

你又話入好多宜家又幾個only

問題咪就係太有自信

幾個正常交友group呀

key 佢個樣係啲Google search 度

睇返#231 啦下

我一路都話我有開post叫春 但我冇係d post留contact啵

因為無人理你

我入好多tg gp 但主題係交友果d得幾個

呢條狗公羊格相當低莊
入叫雞 ptgf 留言 問野 就即係雞蟲
之前個監獄post同戀童post 我都有入 即係我又係監犯同有戀童

你有無廢成咁 人格抹黑
你自己已被確定係狗公 最尾都想拖埋我落水

自己係咪雞蟲心照啦 好人好者入咁多雞蟲post你心理學家研究雞蟲心理呀？

咁你幾個交友group 識唔識到絲打呀

我認我係狗公咁點 我冇呃過人感情啵

yes

我一話我冇做過乜乜乜你就會話我唔係唔想做 只係做唔到 我夠可以話你唔係唔想做雞蟲 只係性無能做唔到

駁唔到

死狗公 睇邊個reply如何得知人地叫雞
我有似你咁開post傾同招人
同埋個post有1同2 再上面有個酒店post 又唔講埋
咪轉移視線啦 你條狗公入完tg post 咪又係私下再contact 堆5p群你hide左姐

吓？

識到 但有仔冇溝 同識到打lol的女仔

後者點解無發展？

你中意屈咪屈囉 冇又話我hide左

大家認住條狗公羊格電話no. 同tg
條狗公隨時bam左 換第二個身份同改個新名再搵食

打機咋

佢應該仲係處男 唔好屈佢呃蝦條

我電話幾號

佢唔理你？

圖

呢條仆街 係高登時期都唔知私底下pm過幾多絲打
呼籲仲有record留底既絲打post哂佢d衰野出黎

係 咁點 想騷擾我媽？

你咪呼籲飽佢囉

不孝子

有佢Tg 佢仲share英文group比我 好人來架佢 識咗成年 都係講下翻學 撚下貓同羊仔 咪蝦佢啦

問題我只係回post
而唔係你好似你有哂意圖開post 明槍明刀招人
呢d係5p子常用既手法

請問係咪你絲打

下 你頭先又話我掩飾意圖 依家又話我明槍明刀 你係咪唔記得自己講過乜野

睇舊post佢係絲

女咁又點 我同人單獨傾計唔會話自己有幾苦悶幾多屌西囉 都係講下生活野 我男仔想識女仔同女仔傾計有咩問題

白痴狗公
你可以明槍明刀 另一方面亦都可以開post回post掩飾意圖
第一招唔work 咪試下用第二招囉
同步咁做係無衝突的
只不過你一路以黎都係失敗居來姐

我唔同你拗了 神又係你鬼又係你

男絲 佢知我係女 佢份人真係冇野

我無講嘢呀

咪撚扮大佬啦唔該 你好撚煩呀 成日入飲食台又唔係分享野食

個個post都係度貼貼貼貼 我屌你老母

我開post分享下野食又要係咁貼個金剛棒 屌你老母好撚威？

條手中沙俾人篤爆左係度發爛渣 好好月竹

肥絲大隻自從比人嫌棄d 自製icon就開始變癲 因為冇得扮大佬

我支持肥絲呀今次

比人貼發爛渣好好笑

邊個有D名就俾佢攪你應該高興先岩

又扣帽子

過街老鼠都有人撐 痴撚線

屌你老母 我唔明點解我開個個post都要貼9我 我又冇好似癲狗咁搞佢

快撚d走啦

痴線，喺人都知羊B假膠嚟炸嘛
無端屈人狗公
手中沙喺雞蟲就真喺無得變，
講野都唔用吓你個死人腦
無腦

呢個真，好鬼煩，喺到刷存在感

撐過街老鼠都唔撐樓主代表啲咩

你真係女人嚟嘅咩

你乜水呀

走啦你

你又乜水呀

又話走又唔走係度獻世係你先做得出

等ban

係
勁狗公
成曰pm煩住哂
係超煩嗰隻

9up全家生愛滋死

我屌你老母

以前都試過比佢煩 不過唔講太多啦

9up斷j流血死

係
啲死毒撚又要冇樣又要煩住哂

屌晒你地老母

走撚D走啦
死煩膠 毒撚

我彈出又彈入

走左唔好撚再番黎

毒撚真係得人驚

之前唔係話退出咩

佢一定返

又關你事

唔再用呢個身份 最傷心係冇得再貼羊仔

屌 無骨氣

同人打機有咩咁好玩

打lol 我晚晚都打

個個女人都話冇嘢㗎啦
咪係又比人帽咗

我唔會同女仔講感情野 因為我唔叻呢d 佢地要講我亦從來冇勸過女仔同條仔分手

我可以證明羊b 無呃蝦條，因為佢係偽娘

on9

由反抗，到逃走再到認命

羊b好慘 我都唔明點解佢地係要搞你

因為佢出名

羊咩我撐你

幾日唔出post 好擔心你呀

咁都未ban 證明無誠意

屌你地咪再搞鳩呀b啦

係囉

好玩？

你d 圖好笑先有人正皮下你咋，你本人根本仍然都只係一隻過街老鼠

人見人憎仲講到好似係自己視民望如浮雲咁，柒唔柒啲

可以係無影響，純粹發洩下

會少忽肉

肥絲大隻上來笑人拎存在感 咪理佢啦

唔好推啦

admin做野未
錢就識收
野又唔做

早d去死啦你舊登到現在都係咁既死人樣
男人老狗成隻閪咁 底你無女屌

5p型毒撚

冇做過唔洗驚

當年話跳樓 跳撚到依加都未撚跳

靚仔